====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' appelle cela « l ' effet nature morte » : une tabatière , une bouteille , une coupe , un journal , des choses posées sur une table . . . chaque objet est en soi banal , mais seul compte le rapport entre eux ,  l ' espace , la lumière , les contrastes ou les associations de couleurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

